溫和派合法抗爭！入嚟集思廣益！

香港人大部分都係和理非，與其爭論於應該勇武抑或和平爭取，不如各自為相同目標做返啲嘢。有見各post已有勇武派開始進行Brainstorm，此post將集中討論可進行的合法抗爭，雙管齊下吧！

1. 罷工、罷課、罷市

2. 杯葛中資
-中資銀行擠提
-中資股票投資撒回
-將資金轉移外國

3. 不合作運動
-私家車三隧慢駛
-大家約埋一齊慢慢搭港鐵、渡輪來回過海
-各區出現鳩嗚團慢行

4. 盡責市民運動
各區見任何違泊等瑣碎事，請即報警處理及追call.

小妹才疏學淺，暫時諗到咁多，希望可以拋磚引玉，團結大家！請集思廣益或提出更好嘅意見，如出現消極撚、三五毛請自行完全block，一啖氣都唔好同佢哋浪費。

自推到有討論

3.2有咩意思

自責市民運動幾好

方法好多。無人會做

本人在此成立溫和抗擊中共大聯盟
兼任大聯盟召集人

廣邀各同路人加盟

罷工罷市最難做
手停口停
月薪都話罷一個星期都可以有得諗
日薪時薪惡搞好多

要返工不了

無返尋日咁或者一半嘅聲勢都無任何用
諗下平時返放工狗鐵夠逼爆啦咪又無影響
少人嘅話只會變咗成班人聯誼或遊車河
倒不如集中力量做其他野好過

你哋要加油！

支持

3／4其實好有用，928之後有個唔關事既人壞車已經塞死左半個港島

請先提出，再討論如何推行。

加杯葛黑警及其家人

我認同，所以一齊諗下點樣先可以令大家肯去做。

如果能說服到公共交通工具,聯交所罷工就有用

罷工一日同打風一日無乜影響

靜坐絕食有無得諗

老實講 癱瘓到港鐵 等於全港一半人罷工 我覺得呢招最見效

要配合三隧慢駛，目的令過海交通癱瘓，但要持續先有效。

無,4年前陳日君、學生絕食過,無人理

Yes, 我哋無需要傷害自己，政府唔會理。

主攻幾個站 中環 銅記 站多幾百個人車到唔入閘

號召所有人港元換美金港共已經要驚到瀨屎

無錯，我哋可以組隊，係各區重要地鐵站漫遊，企係度諗下入唔入閘好、去地鐵站啲商舖window shopping.

渡輪都一樣，企係度諗下入唔入閘，去渡輪碼頭行街買嘢。

法國黃背心暴徒會圍住開市既商鋪逼佢地收爐
好唔和平囉

佢地只不過係成個政權嘅最低層同一隻棋，你集中攪個低層其實無意思。
贏左佢都無意思。

你係要影響到高層政權人士。要贏係要贏佢地

我哋可以和平啲，入去坐但唔幫襯，亦唔畀任何反應，靜默抗議。

哦 係面前阻住都唔搞 比人打撚到仆街
都要講多謝啊 走狗同狗官都係死全家
橫掂香港咁撚多人

咁做你除左發洩可以得到啲咩？
政治唔係感情用事，而家鬥智鬥力，
不如做啲真係有意思，有效嘅野啦。
有效，唔犯法又唔會比位人入，吹你唔脹先係高手

冷靜，係呢個post，我哋唔嘈。

我明白你，但而家我哋諗大家講嘅嘢有無道理，理性討論最緊要。

其實大家要分下工 12/6 個lol團戰

發夢打機時戰術如下

分 衝得既 唔衝得既

唔衝得既盡量諗下有咩合遊戲規矩情況下幫到件事
（好似卡位慢行 供裝 補給 增加npc workload)
務求令到敵人要分心 分資源喺唔同地方

唔好只係叫口號 做keyboard fighter

盡量動員到自己所有人既力量 （和平/勇武派）
極大可能地消耗對方力量
大家都係為住同一目標進發
要配合而唔係各有各單打

好似出面個post咁 天氣咁熱打機緊係要去d大冷氣既地方休息下 地鐵全足全日都係一個價

但留意返
平時大家返放工全港大塞車
打風返唔到工
地鐵四線信號故障 既情況
大家可以回想下
邊度係重要命脈千其唔好坐呢堆站

諗多d唔同情況點樣唔會阻到大家
做個負責任既人！

呢個有用
港獨就話踩線 中產唔支持
和理非抗爭真係103萬人支持唔奇
如果咁都打壓只會引來反彈

唔好內訌，大家目標一致但諗法唔同，不如唔好爭拗🙏

尤其大膠x果d
幾百人齋坐唔食

執行難道上 罷課最易 罷工其次
集中攪擺課先 大專罷課改去 公眾地方 攪沙龍

其實你講呢啲嘢完全做到
根本睇下有冇心去做
民陣真係呢

你講既 都係蚊咬咁 唔痛架

計我話即刻聯署美國
要求取消香港關係法
呢個方法先可能有效

幾萬幾千人返工時間企中環行人路邊塞住d人返工食飯

冇人lead唔夠多人冇人會去做

都有好處

可以成個暑假企出嚟

咪玩落去 我幫777送你地一句廢話
講犯法 去到法律佢玩撚晒
你同我講犯法 笑撚左
定你係愛黑警撚
良知 道德 尊重冇撚晒
杯葛佢地又唔得 咩都唔得
革命反抗
開嘉年華把啦

抵制中資銀行真係最基本野

無錯，各位我係希望可以搵到103萬人都可以做到嘅嘢。勇武唔係個個可以，但勇武係一班肯衝係最前嘅人，肯犧牲嘅人。佢哋係士兵，我哋係民，大家睇到嘅嘢其實一樣，唔能夠參軍亦有其他方法可以向同一目標進發！加油！

推

其實今次去美國領事館有無用呢?

真心呀 呢d咁既行為對政府黎講 真係玩泥沙

倒不如遊行到各大領事館請求制裁香港

如果你成身畀蚊咬，就唔係痛唔痛嘅問題。

支持嘗試唔同方法

不過呢條柒婆林鄭嘅無賴程度
好比你佔領佢屋企個廁所
佢都夠膽去走廊屙屎嗰種

所以我企出嚟，鼓勵更加多人企出嚟。

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

印宣傳單張 不過唔知趕唔趕得切
因為好多人都唔知二讀、三讀同一日
起碼做到令更多人關注個效果

我都諗過類似嘅嘢，各行各業其實都可以「一不小心癱瘓了社會」

快啲去中錯銀啦

同時進行會否更有效？

三條過海隧道入口

有車嘅人提早一日霸港島車位？
等啲揸車返工嘅人要轉港鐵巴士？
就算揸到港島沒位停，路面交通

4一定要做

一人一大廈攝傳單入大廈信箱/門口：解釋「逃犯條例」係咩黎，有咩影響，強國有咩事例等等等，比d大媽師奶大叔阿伯知（特別係貪蛇齋餅糉，投票投建制派果班）。平日街站你派比佢地，佢地唔接，你攝信箱佢一定收，佢係屋企無野做睇既話，都知發生咩事～

因為有4，最好唔好違泊，壞車另計。

地鐵/巴士 身體不適。 暈低左。
要call白車

呢個都要做，叫得醒幾多人就幾多人。

到美國領事館示威要求立即取消香港政策法

主要針對班高官嘅抗爭更有效

得 但係希望12號一齊做 效果會大好多

唔好傷害自己，到時又餓又累，比警察追都跑唔切

取消香港關係法
立竿見影
睇下777同中共驚唔驚

而且關係法可以恢復
但條例一過無得番轉頭

去所有中資銀行禁現金出來佢哋已經好驚

無用
二日時間佢都過左

成個post都唔知做緊咩

咁樣好易發生衝突，我哋要學柒婆，無視所有反對聲音，唔回應任何嘢，淨係做自己嘢。

情況有啲唔同，但係學日本人咁工照開，唔收客錢有冇得諗？

要針對到經濟先得，經濟係指股市、樓市、銀行體系。閪婆係唔會理一般小市民嘅生計，佢係一啲良心都無架。

取消中資銀行戶口，轉強積金去北美地區。

pish

其實應該阻塞所有警察可以開車支援嘅路線

呢個時勢係咪揸返現金同轉揸美元比較穩陣

覺得自己係溫和派既 將錢換晒做美元 你可以出一分力

唔好諗和平手段,只要4大地產商冇一間罷市永世都做唔到成效

Push!

係，我見到已有其他人討論緊搞班高官嘅外國護照、資產等等。所以係呢度我哋一齊諗下廣大市民都做得到嘅嘢。

我建議可在6月12當日，用此方法配合勇武派行動。

呢個真係要有車先做到嘢

其實有無方法令d狗罷工呢
每個人都要食飯架啦，但有時食錯野好難開工架嘛
其實d狗平時食開咩？有無狗主平時提供開食物又可以出返一分力既呢？
利申：構思緊一隻game黎拎ref only

封路清理路面油污

我哋詳細計劃路線，研究好，然後將消息放出去

想問大專罷課既 會唔會係自己學校入面罷？

其實罷市影響一定最大你見佢淨係同商會傾就知

射波/sick leave?

係到講唔驚
俾警察知道之後有曬對策

日薪時薪果啲...差果一千幾百會發達咩

驚，開個tg group好唔好？

千祈唔好公開發放

暗底裏做嘢好啦

我覺得唔可以期望d 公共交通工具肯幫手
反而可以諗下可以組織到幾多團人

有車嘅記得奉公守法，安全車速行駛
變奏版罷工罷課

做唔做嘢都好佢都可能會隨時癱

612再聚

啲犬隻多到防不勝防
tg應該大撚把mon緊po

公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

有無更好嘅地方可以討論？不如我哋成立唔同嘅research team?

琴晚落過場嘅應該知網絡好唔穩定全部都要當面講清楚

樓主好波

做到你呢啲提議已經搞掂
而且都係能力範圍之內

其實全港罷工根本唔洗佔領
全民自發放假七日在家休息或外國旅遊

返到黎林鄭已落台

資金資產想跟李+x 放埋一齊

大家約埋一齊慢慢搭港鐵、渡輪來回過海

點慢慢搭港鐵？

好似啲雞蟲係咁禁鐘仔唔入閘咁

尋晚我在場，我明。
我意思係討論呢類合法抗爭，我哋可以更有組織，但需要安全嘅平台去進行。所以，成立research team去調查各種行動，包括更安全嘅討論地方，會否更好？

唔篤激進灰
保護義士就夠

啱啊，入唔入閘的確好掙扎，仲可以因爲太重而唔小心倒瀉花生油。

支持 香港人加油

其實罷工罷市就合曬佢意
通過呢條法例你估佢想拉人？大陸啲公安要你被消失容乜易姐，洗乜一定要通過呢條例明顯係想嚇到外資撤資，搞冧香港經濟啦，你罷工罷市仲好，最好罷多幾日，等啲公司唔敢喺香港投資，令香港對中共再無威脅力

絕對唔會，佢哋值得尊重。我哋可以做後盾一直抗爭，會更有效。

唔交稅得唔得

全世界都靠兩個字：

工會

可惜香港嘅工會....

係

其實既然林鄭可以 「密集式解說」，我地都可以同啲唔了解條條例，冇立場既人解說架

聽講噚晚佢哋完全開唔到連登

尋晚見隔離post叫全港人一齊提款
覺得哩招好work，即使知都未必防到

你的$0.3已經到帳了哦親

Doubt that, 好多中資唔係做零售銀行為主，d 錢主要黎自企業

唔好嘥氣覆佢，等佢單機。

唔滋擾到人有撚用呀？

First Aid過左期幾年仲幫唔幫到手
基本急救仲記得
身體差真係上唔到前但都想出一分力

痴線有人倒瀉啲油係馬路
咁危險要即時報警等警察封路清洗
但講錯地址好煩記得講啱地址

可以詳細解釋下嗎？睇下有無更好嘅做法，謝謝你。

已經喺香港生活到冇野可以輸既巴絲 ，希望大家一齊出黎最後一戰，罷工好前線都好

唔好口角，唔需要爭拗，集中諗解決方法

原來閘機，睇錯

抱歉，我會

頭兩點已經做緊

將會辭工，一毫子稅都唔會畀咁嘅政府

馬路都可以啊。

既然目標一致，不如加入一齊討論實際方法？我哋此刻需要人

上唔上車，返唔返工，諗兩諗又比度門夾親。
到我上，又有下一個人咁諗，又比人夾親。

幾十萬人有幾萬人係幾個站咁諗下，就知今次修例幾困擾人

去警局門外參觀影相
愈多人愈好
千奇唔好搞到d車同人出唔到去增援

罷工罷市唔係方法，罷完工留喺屋企涼冷氣有用？罷完工係要衝去立法會先有用，繼續做埋啲損己不損人嘅嘢叫抗爭？

咁arm去完迪迪尼 又唔知唔可以帶金屬氣球入閘

唔知點解人人啲遮跌哂落路軌

公海仲係到咩 唔係尋日del左啦咩

唔驚有狗入group?

大家聽日如果要食飯既話不妨自己煮
無油既朋友仔就記得出門買啦
又可以順個靚便去遠小小買散下步
但拎返屋企時小心啲唔好周圍倒瀉啦
推爆個po

杯葛中資最有用

有冇有車巴打？
有架車做到好多野

近年香港咁多人企跳
次次有人坐出啲啲都封哂路救人
大家千祈唔好係各區主要幹道跳呀
珍惜生命

咁樣會唔會阻住reinforce?

有冇司機可以喺3隧停車

轉哂所有錢去其他外資

利申：轉緊

如果警察罷工就好
明明大家都係香港人
點解佢哋唔企喺香港呢邊

附近特別多違泊，黎排要call密啲先

用唔需要同警犬正面嘅方式係最好
動員全港市民積極盡公民責任 報告違法事情
另一個post講到用油等等

本土派要聰明D
琴晚其實輸哂

另一方面，好多香港人越來越無公德心，阻住個地球轉

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

其實攝傳單落自己大廈信箱合唔合法?

唔好玩白車....

會罷工 中資銀行戶口現金唔多 準備賣哂中資股 轉哂美金

不合作運動

警民不合作

有事記得搵1823問下點做

我尋晚係立法會外，喊住大聲問班防暴警察同一個問題，答案被係無視同得到鄙視嘅眼神。

即係只有擠提

你以為個個EQ都咁低嗎？

擠提換美金全世界知道都吹唔漲，陽謀

外資走晒你肯定中共會好開心？

香港工會=中國工會，屬政府組織

咁係事實嚟嘛，條例過咗股市一定跌，港幣可能變廢紙，啊姨你仲唔攞出嚟換哂美金，轉頭棺材本都無哂啊

唔好意思 比我直入一下
大家可以睇下邊日出黎好

到底係11號定12號？12號朝早就已經開會 班人喺入面鬼理你出事乜事 入面夠人夠票過到就夠 洗理你出面

有更好 又有效 又成本低的辦法?

又唔一定...
我唔係講緊工賊會喎
其實什麼職工盟嗰啲喺好多大機構都有屬會嘅
國泰，MTR，公務猿乜乜乜全部公會肯動員就有機

有咩法子

至少要叫到民陣果d 組織呼籲擠提先有用

我都諗緊呢個問題

同時我哋都可以放風，由屋企人入手，港幣變廢紙邊個唔驚？熏陶佢哋，等佢哋同啲姨媽姑姐、大媽朋友講，恐慌就會滲透。

佢哋最鍾意whatsapp share

既然個幾十萬港豬
覺得自己係事件中係最有影響力
咁就好好利用叫佢哋捐錢請前鋒
圍城最好係厚肉又高大嘅南亞保標?
捐錢比泛民我不如請保標當日保護我
1000萬夠吸引任何人 唔知可行唔可行?
定我發緊港豬夢?
同11號就好做嘢啦
12太遲
可行快招募

其實呢啲罷工罷課罷市已經係最斯文，最適合泛民總動員
佢哋應該要連同大律師公會，教協，學生會，其他細商店，運輸
運用佢哋大粒佬影響力
今日同聽日最大力宣傳號召， 然後連罷三天（12／6，13／6，14／6）
不合作運動盡做
目標越清晰越好
講明要林鄭星期五前撤回，否則繼續罷
然後星期六日再升級
禮賓府食放題
逼佢落嚟自己面對人群

希望香港人整體將阻止二三讀通過放係首位
我地已經冇時間等71遊行等下次選舉
各個組織應該盡快重新宣傳計劃組織和動員
到時大家由立法會做中心點發動不同行動
各方陣營派系應該互相認同協調和幫助
並且勸支持者放下成見接受不同行動
最終目標係撤回送中條例不能讓步！
香港人括出去吧！沒有下一次了！

好多人提出左好多方法
白車隨時死人....
唔好

認同，請你喺度直接分享其他人提出過嘅方法。

但我見成日都收到郵局寄黎既宣傳單，好似新開附近舖頭/新樓盤/體驗都有既，加上張單張無任何電話/舖頭資料，我估應該得掛

想問下如果12號企出嚟，但唔會衝可以做啲咩幫班手足？

買口罩頭盔畀人。

要draft下段嘢散開去
Ching有冇idea？

癱瘓交通

全香港著白衫

我知冇實質作用
但係係最少effort 同埋可以最多人參與
至少可以激勵士氣
話俾其他人知你都係同路人
琴日喺地鐵見到成車白衫人都好感動

全民禁錢

文宣入唔到

用Air drop宣傳

禁中資銀行錢

冇錯，最易又大家做到

物資 傳資訊 最好入啲物資隊 連登有

學中共dq建制派

屌你加密呢

想問下就算民主派25條友總辭 立會係咪都可以照開照投票？

去旅行梗係拎外幣
港幣人仔人地主場多多都有

唔知講咗未 唔好交齊稅
唔係唔交 係大家隨量唔交幾千甚至更多
搞到佢條數亂得嚟行政負擔又重咗

唔記得邊次都有出過呢條橋
但可能嗰次多年輕人本身就冇乜稅交
今次唔同 連啲中產都不滿 佢哋唔交稅都幾係嘢
各位巴絲可以由啲本身立場和理非的親戚著手
「交少啲稅咋ma 最多咪收多幾封信 :0)」

和平同衝都要有！！！！

衝立法會個目的從來都唔係想打自己人！唔好怕呀，怯就輸勢同輸成世。

我覺得交通癱瘓最重要
尋日睇咗篇講亞美尼亞人抗爭
佢地個方法我真係覺得呢個有得諗
只需要十幾個人就成事

我相信搵十幾個肯出嚟嘅人唔難。而且呢件事係講緊警察嚟就即刻走，改地點。

同埋唔會同佢9坐
每日夜晚都會返屋企休息
慢慢同你玩
唔係一次耗盡精力

/ 說起癱瘓交通，大家腦海難免重現某些片段，不過亞美尼亞模式有點不一樣。他們幾乎沒有路障，只是以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，而且在警察執法時大多會配合離去（但可以去附近重新堵路）。路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。而且，抗爭者不一定要衝出馬路，只要用合理速度橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下不斷橫過馬路即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）。/

人地d車成本好平
香港要玩要有錢人先玩得起
錢七

入定油星期三揸車
欣賞下紅隧每一盞燈

講緊前面嗰part咋
係用人，唔係用車的

警察嚟就走，唔會同佢打

都無用

驚罷工俾人炒嘅可以按章工作，零成本又可以降低生產力

學吓黃背心咁每個周末玩囉

其實大家都知同犬正面衝擊係一d優勢都冇
人地full gear又受過晒訓練 我哋好多只係普通市民
想問有冇方法可以搵到外援？ 機會係細 但試吓都好
例如用fb/ig po 6·9嘅相 hashtag #hkneedhelp 之類？
做到幾多做幾多

發夢見到
個日一大朝就會有好多車死火
主要都係各高官呀，建制呀，立法會門口呀，政府各大樓入口呀之類啦
唔知死咩嫁，總之郁唔到
千祈唔好要警察幫手，唔小心整壞/爆左要個PC仔賠就唔好啦，慢慢等拖車囉
不過唔知一拖完就有第二架即壞

唉發夢係咁嫁啦
btw八掛下有冇人知高官住邊？

你又好似啱

外援係各國領事館同外交部事後將件事升級成國際焦點
呢鑊主要靠香港人

抗日美軍都係後援
正面戰場靠自己啦
將士用命 香港人已經夠做
歷來強盜要侵入 最終必送命

和理非同勇武係一天一地，但大家共同敵人係港共！！

大家請拋低成見，唔好掛住內耗踢人捉鬼

和理非非做後勤支援，靜坐堵塞黑警支援出入口，幫手運送物資，幫手治療前線勇士
勇武就衝，打游擊，搞破壞，衝據點

唯有團結就事成！！我哋只有一個身份

就係 香港人

行動派需要建立發言組織！

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

幫手推到俾啲和理非人睇！

溫和派請幫手後援 物資！！！

其實應該唸 點樣癱瘓交通

不用做其他。只要做:
3. 不合作運動
-私家車三隧慢駛
-大家約埋一齊慢慢搭港鐵、(渡輪來回過海用,無影響，不用做)

有無外國示威係癱瘓地鐵？

原因係？

我哋可以首先諗下6月11-12如何合法哋唔小心癱瘓交通。

如果要合法就好難 合法做到既野有限 宣傳同呼籲

當有人回覆說:
要返工，不了!
要返學，不了!
他可能是三毛，也可能是硬膠。
但也可能是真的要返工，要返學的巴絲打。昨天的遊行post有不少巴絲打喊曬口說因為這樣不能參加。

他們不能主動參加罷工，但可以是被動參加罷工。
因為乘地鐵的人太多，他們擠不上車。

癱瘓地鐵不會是合法的。我不參加
環保活動，鼓勵乘搭地鐵。我參加。

有冇啲車聚group巴打？
嗰日千奇唔好組隊去啲主要公路
一陣集體死火或者輕微碰撞阻住人就唔好啦

最低成本一定係換美元同拎現金
不論你參唔參加到罷工罷課都可以幫手做
但一定要有號召力既組織幫手spread先有效果

阻住入番工番學會俾人罵。
但阻到佢唔駛番工番學又唔同。

文宣做好啲，呢次時間好短

上次由罷課，絕食，入公民廣場，自拍片唱歌，明星，短片製作，宣傳單派發，簽名運動

之後到學民被暴力趕出公民廣場，靜坐集會，大遊行，再到催淚彈

然後開始佔領運動

成場運動由和理非開始，再一步一步升級，一環扣一環

要有似樣的抗爭，每一部分都不能少

今時唔同往日, 差人個邊, 警戒性應該高左好多, 政總個面應該部左重兵

拉唔到惡法, 焦下土都好, 你有人出嚟遊行, 幾年前都有人出嚟佔領, 香港人好撚鐘意, 但唔係得返工返學, 諗下點樣喺放工放學做嘢(雖然都係和理非, 但佔領當初都冇話要暴力)重好過ff點樣香港人會勇武推翻政權啦

拉唔到惡法, 焦下土都好, 你有人出嚟遊行, 幾年前都有人出嚟佔領, 香港人好撚鐘意返工返學, 但唔係得返工返學, 諗下點樣喺放工放學做嘢(雖然都係和理非, 但佔領當初都冇話要暴力)重好過ff點樣香港人會勇武推翻政權啦

香港人應該學下亞美尼亞人既示威手段 很有啟發性

要做到好似當日旺角咁, 出其不意

3 應該推展到全港主幹道, 包括龍呈祥道, 屯門公路, 英皇道, 彌敦道, 觀塘道, 將隧 (將隧紅隧一塞, 東區走廊, 灣仔繞道同西隧都會玩完)

中資包唔包括達哥？

一百萬人夾埋搵日去自己附近樓下提款機提款, 如果全香港有一日各大銀行櫃員機無現金, 嚇下啲廢中廢老同腥港人都好

廢老唔係去銀行排隊攞錢架咩

唔明點解一定要勇武, 更加唔明點解勇武一定會work

依到講勇武嗰啲都唔知邊個有份衝, 唔係話冇, 不過睇尋晚都失敗。

仲要比你走唔代表唔落charge, 佢地睇曬啲片, 所謂搜證曬真係會拉, 敢之後點繼續落去下呀...

你班窮撚換到幾多

你過檔做藍絲去消滅藍絲會更有用，屌你老母。

吹噓擠提好似係犯法

不斷去唔同圖書館借書還書

[11~12/6]請求德國介入

琴日義士對住嘅係差人

算啦, 有策略要衝嘅冇問題, 唔好用不必要嘅暴力就得, 你贏咗咪英雄囉,

唔同意唔梗要, 最重要係有冇更有效嘅方法說服人, 如果唔係就等於圍爐, 我諗帖主都係咁先開依個Post 啫

本身係唔用中資
我連M記都唔食
4就可以今晚開始call 1823

都話硬碰硬唔得, 拉一個少一個, 少一個真係補唔返,

不過要做嘅咪做囉

起一起佢底就知佢搞煽動
明顯有私怨 唔知咩居心

Send左email叫同事今個星期有病就唔好返工，身體要緊。作為公司高層入面嘅低層做到盡係咁喇，對唔住

12號出唔到黎 但係真係好想幫手
仲可以做咩

利申 我都想知

我無車，但打算同尐朋友夾份租車或者借朋友的舊車遊車河～但你知啦機械野好化學，分分鐘死火。

08年東亞個次係有人放流料話東亞就執

但單純叫市民係銀行拎現金出黎又有冇犯法呢？

利申 純學術討論

6.9成百萬人行出嚟政府都一意孤行, 市民擔心香港經濟前境想拎啲現金出嚟傍身我認為係好合理

有冇得一人一信寄去各國領事館 尤其金鐘一帶嗰啲
出於人道同國際關係嘅原因 星期二晚派人觀察
你知啦話晒暴動起嚟 佢哋大使館咁近都要注意安全㗎嘛

咁你真係曲解咗我嘅本意喇，勇武有佢哋嘅做法，我欣賞亦尊重。當然，有策略一定更好，佢哋都需要時間成長。

我開呢個post，係畀唔衝嘅人有選擇，知道做啲咩可以幫到手。

oh, 咁唔好意思

加一，做緊

係，但建議人換外幣去旅行唔係

但個內容要寫咩 純粹俾佢地知 定係請求幫忙 幫又幫咩呢 我相信國際好多都知 但唔知可以點做

不同心態嘅人自有不同崗位
想做嘢但唔敢勇武嘅人
亦有方法強逼其他人參與罷工行為

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過係干諾道中告士打道等等重要幹線嘅時候
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港攤瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
而你漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

其實有樣野唸左好耐 覺得香港呢單野搞到咁大 已經想交俾國際法庭去審 但香港只係一個地區 都唔知有咩方法同呢樣野link到

其實好多方法都work
希望可以有人帶頭做

岩岩都想出post,
支持罷工罷課罷市,可以返工時間快閃阻地鐵加主要幹道

吸收雨傘既經驗, 集會唔駛過夜, 有警犬就轉場, 我地人多103萬人vs警犬
最重要癱瘓社會

大家可以學下亞美尼亞咁

還掂都鬥唔過 一於唱曬銀行d 錢出黎環遊全世界

如果我日日溫書做paper，做到好攰好辛苦
上左港鐵頂唔住，㩒下緊急制應該都得啩
無事又上返車，但又再唔舒服，應該點？

自己放自己假

有無外國示威係癱瘓地鐵？

要罷工就全港一齊罷先有效
既然罷得工就要逼到唔罷嘅人一齊罷
這是一個滾雪球的效應，被動罷工的人會去迫人罷工。

不違法，所以不會被捕。
和平。
理性。
非暴力。
非粗口。
因為想參加的門檻很低，上至八十歲，下至十來歲也可以一齊參與。

push

基本過欄技巧

讚成...好過勇武衝突...根本狗賊政府最想你地玩衝突...
之後叫CCTV不斷响新聞加鹽加醋...之後柒加句"深表遺憾"就抺殺晒百萬人街既努力!

用💩和平抗爭！

其實各有各做就最好
始終人人想法性格能承擔既不同
唔好割蓆 篤灰就得
有乜事最多沉默

多過你祖宗十八代

唔洗吹噓，只係講事實。仲唔換美金港紙會變廢紙，股市亦都會冧。

正啊，多謝你！

投票係班賣港議員
速龍俾你片死幾十隻都冇用
如果等埋發叔事件能夠重演就好了

仲嚟温和唔撚係掛

我哋可以幫手一不小心癱瘓咗交通，例如

1. 有10幾20班人，每班7-8個，周圍係中環、金鐘、灣仔坐馬路，警犬嚟到唔反抗即走，去第二度坐過。

2. 啱見到棍波私家車唔小心一齊死火。

3. 貨車唔小心倒瀉食油 / 一箱牛奶奶...等等

回應番個標題 -溫和派合法抗爭

Step 1: 罷課
蘊釀 2-Sep 開學日罷課 ,最緊要港大中大罷得夠徹底 , 先吸引到8大, 大專 ,高中跟 , step 1 本身獨立睇係無咩作用 但係step 2 既重要一步
罷課已經係最易 , 咁都做唔到應該可以收皮

Step 2: 罷工
蘊釀 23- Dec 罷工 ,揀呢日因為好多office 工聖誕節前後本身都好多人拎假 , 如果做到中環 東九龍 , 港島東市面好似年初一咁 為之成功

Step3: 罷市
下年 29- Jan 罷市 做得到係神蹟

Step4: 更密集既罷工罷市
step 2, step 3 既選定日子其實係有取巧, 但可一就可再, 做多次正常平日既罷工罷市 , 從此權力分子會對民意有顧忌

前設:
1 認清罷工罷市係唯一有實際震懾力既抗爭 , 任何其他抗爭態度(和平/勇武) , 方式( 期望透過遊行得到政府垂憐或外國干預/短期佔領重要建築物) 係無意義
策略方向係以付出最少成本得到最大破壞力為之贏
做到罷工罷市對某政權既破壞力 應該等於一百萬人上街(或者成功勇武衝入重要建築物) 既10000倍
揀唔洗錢兼唔洗坐監既罷課入手一步步行最合理, 罷課都做唔到, 罷工罷市係無可能

2. 認知定期出糧(包含天淪樂飲食物質享受) 係現代最強武器 咩野戰術策略態度都唔夠出糧呢樣野powerful.
FF 如果黑警無糧出,勇武示威有糧出 場面一定調轉, 但呢個係FF 認清呢點抗爭策略先會實際可行 任何無糧出既行動好難人多同埋持續
難得攪得成一定係奇蹟 , 如果有奇蹟發生我希望係罷工罷市 , 而唔係衝得成某重要建築物, 或者隊道塞車呢D
只要涉及政治 香港法治執法水平已經係強國等級 罷工罷市唔洗坐監 (即係可以keep 住返工出糧) 係難 但係有可行性

3. 認同要有成果最重要係人多, 其他咩野理念態度為之正確係無咁重要

4. 要人多 一定唔係靠自自然 香港人基因突別發生 一要時間promote 蘊釀做到個大氣氛先得 以目標為本 如果為抗爭連坐監都肯,唔爭在將精力研究下點樣sell 到大罷市

罷還罷留返啲車出中環金鐘

前排同事將銀行戶口d錢轉晒做美金，個職員打去同佢講，你不如keep返d做港元，我地畀高D息你

希望佔大多數嘅和理非唔好忘記勇士嘅犧牲，合法嘅不合作運動，對於救港好有幫助罷工係最輕鬆又唔洗擔心有法律責任嘅事，而且對政府嘅壓力都係最大，你地話一百萬人行8個鐘辛苦啲？定係一百萬人放假一日辛苦啲？

辭工x2
間公司親中

靜坐

學南韓每星期日/每星期搵一日 罷工遊行得唔得？

就咁食油革命
已經癱瘓一條路啦

[呼 籲］要求教協 發 動 罷 課

諗諗下林奠有可能就算你11號佔立會佢都會另搵地方然後通過灰
戰友自行決定吧

(最強和理非建議）號召各教派動員到立法會外唱詩歌，只要唔退，警犬唔會打。

唔夠膽勇武 又想做少少嘢嘅
可以帶電筒 帶水做後勤

再大膽小小嘅只係唔夠薑衝嘅 一樣可以癱瘓交通

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過各大隧道告士打道等重要幹線時
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港癱瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

想癱瘓港鐵嘅
同職員講 見到有班人拎哂架餐跳哂落軌 走咗入暗處
可能想搞破壞
港鐵自然要停車先以免有咩事發生
職員無資格扣留你 你講完搵機會走 無人會記得你
就算CCTV影到你 審你都係靠職員證供
你死口唔認差佬奈你唔何
到時每個站停幾分鐘 已經夠塞爆全港
好希望全港各區都有人自發做

隔離po copy既 個人覺得幾好 做得過

2. 杯葛中資
香港人轉頭淘寶
平時笑黃蟲口說不身體卻很誠實。
其實好多香港人一撚樣。

幾好

仲可以咁啱喺條條主要幹道都有棍波車死火

發夢見到可能有first aid既人員 有幾點想提提大家
一般急救既用品有呢幾樣:

水(俾patient飲同沖wound)，消毒藥水(黃色一包包個隻)，敷料，三角巾，兩寸三寸帶，instant cold/hot pack

基本First aider個人保護裝備:
頭盔，反光衣，電筒

唔建議帶太多check vital sign既嘢 (eg 血壓機 oximeter) 同對講機 因為比較麻煩 一般人未必識用

急救員緊記要確保自身安全下先行動！

利申: 以上內容皆為教育，交流及推廣社區急救之用！

錯日子眼殘sorry

唔知得唔得 但咩都試下提出
集思廣益下民建聯班人有咩黑材料 登上各大報章同社交媒體 等佢地知道 佢地今日敢通過 日後佢地都不能置身事外 隨時比人翻舊帳

返開港島就知壞一條線都仆街陷家剷

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

仲有 請勿靠近車門
搭搭下車覺得唔舒服 記得搵職員幫手
落左車係月台慢慢休息 再慢慢搭車睇醫生
係車廂度如果有突發事件會危害車廂乘客安全 記得拉緊急通話掣向車長求助

女士們如果黎m 唔舒服記得要搵職員幫手

[反送中][零成本抗爭] 抵制建制派利益集團名單

應該係散佈擠提謠言先犯法

男子散佈擠提謠言被捕
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（九月二十七日）拘捕一名三十四歲男子，懷疑他於網上討論區散播消息，指一香港金融機構將會出現擠提，並呼籲公眾將存款提取。該名男子涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦被捕。

警方商業罪案調查科科技罪案組探員在本星期五（九月二十六日）發現上述討論區留言後，於今日下午在筲箕灣區將該名男子拘捕。他現正被扣留調查。

警方提醒市民，任何人如發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯有犯罪或不誠實意圖而取用電腦之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

12號我覺得溫和派可以坐添馬公園後排
多個人就多個樣
唔打得到嚇得先呀

要班高官為所作所為負出代價，
如果係香港難做到，最少要佢地喺國際上成過街老鼠。
例: 中共要推曾偉雄去做聯合國公職，就要攪國際文宣將佢所作所為推向世界，盡力攪到佢冇得做。

絲打改個咁淫既username

2，3，4要持續做先有用

真心一問.罷工罷課有咩用？
只係一班星斗市民唔番工
你地不如諗點停左個市幾日好過啦

天天寫 封封寫滿六百句的....反送中

點解物資個tg群入唔到 我想俾啲物資幫你地呀

唔使癱瘓成個香港
癱瘓港島就夠